元朗個孕婦究竟情況如何？

有冇人知？

好擔心佢

醫院無講有大肚婆，所以小心炒車